畢業生最怕拎自己同fd比

當你睇到自己呢兩三年都仲係得12 3k
身邊啲同學揾嘅係自己嘅倍數計
心態點搞

係呀